{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097986?place[place_type]=GID&place[gid]=1097986&place[latitude]=33.4845486598&place[longitude]=126.6110159211&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더원펜션"
    },
    "text": "済州ザワンペンションは、済州の青い海と空の間に沙羅峰がそびえ立つ風景を楽しむことができます。 夜間は済州市内の美しい夜景を鑑賞することもできます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約した人数がいる場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊しようとする場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し、次の顧客のためにご協力ください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の客室への持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの料金と料金表が間違って反映される場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 バーベキュー場を利用する際にはバーベキューグランピングレンタルも可能で、ペンションの近くにはエコランド、サングムブリ、サラボンイなどの観光地があります。 当ペンションではスタンダード(調理不可)、デラックス、ラグジュアリー、ファミリー(調理不可)などの客室を利用でき、それぞれの客室は基準人数と最大人数に応じて利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザワンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ザワンペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ザワンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ザワンペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で予約した人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は入室と退室時間を遵守する必要があります。次の顧客のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の客室への持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグランピングレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグランピングレンタルは可能です。バーベキュー場を利用する際に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザワンペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ザワンペンションの近くにはエコランド、サングムブリ、サラボンイなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ザワンペンションの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ザワンペンションの客室にはスタンダード(調理不可)、デラックス、ラグジュアリー、ファミリー(調理不可)などのタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 559
    }
}